tg傾心事

好多煩惱想同人傾訴
唔介意既留低你tg id我add你

可以既 傾電話都得

@lihkg0

我加你樓主

@howcomei

想試下安慰人

呢個group 都係一啲遇上感情問題既巴絲們

tg : omghkg

Push

Chan0064
Hope can help you

Passthename

RONbbb

@Tckkkkk
我都有野煩緊

kitbroall

RayyyAr

Lamwong28

kaelthas

可以傾電話

Mingful

@RecoverB

LeroyLL

@canspeakenglish

@iamyyyyyyy

直接係度講啦

@channnnn

我只係想聽，唔會有d咩有幫助既意見或者安慰說話可以比到你

@lolchi

@Nic12321

全部藍字

@bbcccpp

分左手既巴絲 可以搵我傾計

Tg3456

絲定巴?

@bogummyyy
So saddddd

有無人今晚要人聽下你呻
quote 留低tg

miminana

thws9

hihi

Jai317

Iamagoodboy

係咪擺低個TG就有人聽我講
岩岩分手 女友話佢想搵番佢EX
@mpguardbang